All in咗華為，等緊收錢上車

入咗幾百部手機，手持華為有閪屌嘅日子就到了

等多兩個月牙登取消制裁就升了